一人一post叫和你eat放d code比下手搞好嘛？

和你eat是個好東西 去平時唔會去嘅地方全靠佢搵藍店
縮唔緊要 希望佢可以放個database出嚟比信得過人搞
等大家知道邊到搵藍店幫襯

我仍然好需要呢個app！！請你再黎推介過啦！！

做人咁辛苦，食到滿足一餐先順氣啲，呢大半年搵食完全靠你推介，搵到好多正的食店，不如你繼續用個人推介的形式列出食店啦！

例如用sharp醒暖色系例如黃紅橙列出你覺得你會再食的舖頭，同埋用啲冷色系例如藍紫綠去列出啲你覺得未必再食的舖頭啦！就算唔講原因都得！！信得過你！！

呢大半年和你搵食，我很愉快！！我好需要你繼續推介搵好西食！！繼續推介好嗎？

推

支持

pish ahhh

唔放黃店 最起碼放藍店出嚟
唔係點識幫襯

改名做共你eat
只放愛黨愛國店鋪

夾公仔又真係得番夾公仔
和你eat 直接停埋

介紹下美食唔得？
咪好似 Openrice 咁， 只上佢想上果d咪得

我只推介我中意果d, 又「無」分黃藍

睇得明既會睇得明

可以用Google search 你想搵嗰個區嘅良心餐廳 好多以前整落嘅良心地圖list都仲響度

班友洗唔洗淆到咁

其實和你eat 所有data都係由終極黃藍地圖提供，唔係佢自己架
而終極黃藍地圖都有公開哂自己啲data （佢地嘅同名Fb page 有link)

另外 仲有和你pay可以用

推！唔一定要講藍黃,整個app叫美食推介咁,我地自己人明咪得

而家去到唔熟嘅區,都唔知食乜好

可以用和你pay/終極黃藍地圖

成日用

出黎面對呀方丈